msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: flashonli\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-31 19:04+0430\n"
"PO-Revision-Date: 2021-09-22 00:17+0800\n"
"Last-Translator: 孤独之剑 <haotzyy1970@yahoo.com>\n"
"Language-Team: 孤独之剑 <haotzyy1970@yahoo.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.0\n"

msgid "{} has been initialized."
msgstr "{} 已初始化."

msgid ""
"\n"
"Beta version!"
msgstr ""
"\n"
"测试版!"

msgid ""
"New V.%s available\n"
"Press MENU to update"
msgstr ""
"新版本.%s 可用\n"
"按MENU键更新"

msgid ""
"\n"
"Version %s"
msgstr ""
"\n"
"版本 %s"

msgid "%s installed (Slot %s)"
msgstr "%s 已安装 (分区 %s)"

msgid ""
"%s successfully flashed in\n"
"\n"
"slot %s"
msgstr ""
"%s 已成功安装在\n"
"\n"
"分区 %s"

msgid ""
"1) Check the LAN cable behind the stb\n"
"\n"
"2) Check your internet connection\n"
"\n"
"3) Reopen Multiboot FlashOnLine"
msgstr ""
"1) 检查机顶盒背后的局域网电缆\n"
"\n"
"2) 检查你的互联网连接\n"
"\n"
"3) 启动多引导在线刷写"

msgid "10 Multiboot slots (requires 20Gb of dedicated free space)"
msgstr "10个多引导分区 (需要20Gb的专用可用空间)"

msgid "12 Multiboot slots (requires 24Gb of dedicated free space)"
msgstr "12个多引导分区 (需要24Gb的专用可用空间)"

msgid "14 Multiboot slots (requires 28Gb of dedicated free space)"
msgstr "14个多引导分区 (需要28Gb的专用可用空间)"

msgid "16 Multiboot slots (requires 32Gb of dedicated free space)"
msgstr "16个多引导分区 (需要32Gb的专用可用空间)"

msgid "18 Multiboot slots (requires 36Gb of dedicated free space)"
msgstr "18个多引导分区 (需要36Gb的专用可用空间)"

msgid "20 Multiboot slots (requires 40Gb of dedicated free space)"
msgstr "20个多引导分区 (需要40Gb的专用可用空间)"

msgid "22 Multiboot slots (requires 44Gb of dedicated free space)"
msgstr "22个多引导分区 (需要44Gb的专用可用空间)"

msgid "24 Multiboot slots (requires 48Gb of dedicated free space)"
msgstr "24个多引导分区 (需要48Gb的专用可用空间)"

msgid "26 Multiboot slots (requires 52Gb of dedicated free space)"
msgstr "26个多引导分区 (需要52Gb的专用可用空间)"

msgid "6 Multiboot slots (requires 12Gb of dedicated free space)"
msgstr "6个多引导分区 (需要12Gb的专用可用空间)"

msgid "2 Multiboot slots (requires 4Gb of dedicated free space)"
msgstr "2个多引导分区 (需要4Gb的专用可用空间)"

msgid "4 Multiboot slots (requires 8Gb of dedicated free space)"
msgstr "4个多引导分区 (需要8Gb的专用可用空间)"

msgid "8 Multiboot slots (requires 16Gb of dedicated free space)"
msgstr "8个多引导分区 (需要16Gb的专用可用空间)"

msgid ""
"Before proceeding,\n"
"make sure that the drive is formatted and unmounted.\n"
"\n"
"If this is correct, you will receive a message on the screen."
msgstr ""
"在进行之前,\n"
"确保驱动器已格式化并已卸载.\n"
"\n"
"如果该过程成功,您将在屏幕上收到一条消息."

msgid "Check if your Device /dev/sda"
msgstr "检查您的设备是否为 /dev/sda"

msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

msgid "Connect a usb flash drive by mounting it in /media/hdd"
msgstr "通过将USB闪存驱动器安装在/media/hdd中来连接它"

msgid ""
"Do you want to download\n"
"\n"
"the {} image?"
msgstr ""
"是否下载\n"
"\n"
"{} 镜像?"

msgid ""
"Do you want to reboot into recovery mode?\n"
"Remember to select Bootmenu,\n"
"Flash local image,\n"
"choose the external usb drive,\n"
"choose the Android.zip file"
msgstr ""
"是否要重新启动到恢复模式?\n"
"在引导菜单中选择,\n"
"刷写本地镜像,\n"
"选择外部usb驱动器,\n"
"选择Android.zip文件"

msgid "Download Failed!"
msgstr "下载失败!"

msgid "Existing slots: %s (Flash)"
msgstr "现有分区: %s (闪存)"

msgid "Existing slots: %s (Flash)  %s"
msgstr "现有分区: %s (闪存)  %s"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "File download error!"
msgstr "文件下载错误!"

msgid "Flash your favorite image by Madhouse"
msgstr "通过Madhouse安装您喜爱的镜像"

msgid ""
"Flashing image was not successful\n"
"%s"
msgstr ""
"镜像刷写失败\n"
"%s"

msgid "I create {} Multiboot slots on the {}"
msgstr "在 {} 上创建 {} 个多引导分区"

msgid "Info/Local flash"
msgstr "信息/本地闪存"

msgid "Image running: %s"
msgstr "正在运行的镜像: %s"

msgid "Install update..."
msgstr "安装更新..."

msgid "Local Flash"
msgstr "本地闪存"

msgid "Model Stb: %s"
msgstr "机顶盒型号: %s"

msgid "Multiboot selector"
msgstr "多引导选择器"

msgid "Partition drive"
msgstr "分区驱动器"

msgid "Format drive"
msgstr "格式化驱动器"

msgid "Partitioning of /dev/sda successful completed"
msgstr "/dev/sda分区成功完成"

msgid ""
"Partitions can only be created\n"
"if you start it from an\n"
"Image in the Flash (Slots 1-4)."
msgstr ""
"只能创建分区\n"
"仅当您从镜像运行它时\n"
"闪存中的镜像 (分区1-4)."

msgid ""
"Pass on the MacAddress %s\n"
"\n"
"with your Egami forum username (donor)\n"
"\n"
"to the Madhouse administrator"
msgstr ""
"通过Mac地址 %s\n"
"\n"
"使用您的Egami论坛用户名 (捐赠者)\n"
"\n"
"给Madhouse管理员"

msgid ""
"Please be patient!\n"
"\n"
"Flash in progress..."
msgstr ""
"请耐心等待!\n"
"\n"
"正在刷写..."

msgid "Please be patient..."
msgstr "请耐心等待..."

msgid "Please wait for the process to finish..."
msgstr "请等待进程完成..."

msgid "Select how many slots that you want to create"
msgstr "选择要创建的分区数量"

msgid "Select the slot where to install the image"
msgstr "选择要安装镜像的分区"

msgid "Select the slot"
msgstr "选择分区"

msgid "Select"
msgstr "选择"

msgid "Server temporarily unavailable"
msgstr "服务器暂时不可用"

msgid "STB unsupported!"
msgstr "机顶盒不支持!"

msgid "SD-Card"
msgstr "SD卡"

msgid ""
"To apply the changes\n"
"you have to restart the GUI"
msgstr ""
"应用更改\n"
"必须重新启动GUI"

msgid "USB Device"
msgstr "USB设备"
